李運強拒交代過去3日行蹤 料下月中出院時拘捕

63歲的新冠肺炎確診者李運強，於上周五（18日）擅自離開伊利沙伯醫院，至昨晚在旺角被緝獲。據了解，李運強的案件交由警方借調到衛生署的人員跟進，人員已初步查問，然而他拒絕合作，拒交代過去3日曾逗留地點及接觸何人。

消息指，預計李運強將在伊利沙伯醫院留醫至1月18日，警方將在他出院時正式進行拘捕，並在徵詢法律意見後，決定是否落案起訴。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君今天（21日）在記者會表示，警方仍在調查該男病人在離開醫院後的行蹤，如果發現期間有與他人有密切接觸，就會作出跟進，被問到會否檢控李運強時，她稱衞生署正跟進調查，如有需要會諮詢律政司意見。

事發於上周五（18日），63歲的確診病人李運強（第7379宗個案），擅自離開伊利沙伯醫院，院方未能尋回，其後報警求助。警方將案件列作「逃避/逃脫進入醫院/收容所/隔離區檢疫所等」，並發相通緝李運強。

應該係CALL 左G多?

支共夾計推啲乜碼乜剩

係咪同港支好大仇口

料下月中出

去轉買羽毛球牌全港就仆街

睇黎係去左買球拍

唔係check cam 好撚勁既咩
3日周圍咳夠惹曬全香港啦
之後拉佢有撚用咩屌你老母

我係支共就24小時搵狗圍撚全曬咁多間醫院
反正d 狗依家都冇野做架啦

超級焦土派

買羽毛球拍？

屌你老母中左入去醫院，你又唔知打d乜鳩疫苗落個身到，梗係拒絕接受治療啦

如果唔係覺得自己有入無出，又點會潛逃唔留醫？
一個人如果覺得自己就死，會去做啲乜？梗係瘋狂買羽毛球拍

好耐冇見呢幅gif

黑警唔係好多CCTV 自動認人樣咩
咁撚叻黑警自己睇片囉

再唔係學党安法導演睇下Twitter/Facebook 追蹤咩朋友咪知

.

坐左交通工具姐

點解會有預計出院日期

我冇野講

真正攬炒

點解要攬炒

唔好開心住，陣間又話因為呢單野見到的人會亂走乜乜乜，加強監控！

點解係等出院先拘捕？唔係直接送入羈留病房？

去咗搵二奶定叫雞

係旺角咩街捉佢返黎，唔透露去邊黎，咪即係去叫雞囉。

一於要條撚樣試哂所有中國製疫苗

諗起
上年有狗扮人開po話依家狗隊好勁
現場留低d皮屑都可以搵到個人行蹤

3日唔返屋企
一定有去啲餐廳食野
仲要佢寶海綿口罩
真係賤種黎

叫幾隻雞 插多幾下

點會搵唔到行蹤
咁多天眼
睇吓啲狗有冇心架啫

加速加速

點解可以預計佢下月18日出院？

中........出？

認真問，犯左咩法？
除左犯檢疫令之外

都半隻腳入棺材啦
仲未死先講啦
你估個名叫運強真係行運一條龍咩

死老同

手足去咗遊行 反政府

叫鷄

反正都入硬架啦佢
做咩仲要講姐

港共劇本，製造恐慌
疫情永無休止

唔透露得，實係關條撚事啦

勇武巴

唔係咁講法，佢唔講，四圍播毒，可以用國安法，我記得有一條係散播病原體

港共政府係咪又想借條仆街硬推安心出行？

點解要講

一年後而家睇返真係諷刺
仲有得去醫院 見律師 無野講 投訴你
一樣權利都無

睇咗做李克強

人地亂嗡你都唔知啦

強哥勁

佢身上嘅唔通就係新變種？收咗安家費做任務散出街？

叫雞啦肯定

似叫雞

正

都知班狗見唔係政治犯即刻唔做嘢，撚會同你睇cctv
呢三萬隻真係正垃圾死晒佢就最大貢獻

識野

好撚自私，佢要死自己匿埋咪撚出去播毒啦！屌你老母

可以告d咩罪

希望佢去足18區
齊齊攬炒

手足🙏🙏🙏

羈留病房沒有負壓設施

亂up可能有法律責任
但唔講就無

隔離姐 9成又係無病徵啦

你返工又唔撚自私呀為自己食飯日日去返工去聚集
李生做得好

係，所以唔太笑得出⋯⋯

坐黨鐵去車頭一咳
成車都菌

劇本:
加強對市民監控
強制安裝安心出行

我無野講

gg
真播毒

驚閪咩
犯隔離令
最高
$5k
兩個月

3日流流長
有排佢4圍玩
佢咁一搞法似係唔想黑警咁易查到去過邊
等佢啲毒播多啲遠啲

番左三日工姐

料下月中出時被捕

要殺佢出院一個鐘就掟左佢落街啦

依單野擺明就夾埋放毒

醫完再隔離14日呱

無可疑未呀？

勇到

咁撚堅

其實係咪國安黎

其實都係$5000 加兩個月
呢啲廢中計撚過條，入去坐可能仲慳，環境好過劏房，三餐專人服侍，不知幾撚爽，望都望判重啲

如果你起訴我，我就唔話你知

又話佢支持反送中嘅， 咁又廢中？

條友都幾識玩野

已經中山左唔講姐

睇錯李克強

買球拍做運動啦

入羈留病房可以扣刑期
變相坐耐d

好懷念

話你精神病你走就拉得，坐20年

盲腸

李運強 豁出去
......
再來也許要天上團聚

捉佢入新屋嶺囉

其實告佢啲咩?
佢犯咗咩法?

我覺得似係有毒癮

佢識聖膠轉毒法又話過你哋聽咩？！

出院先拉 on9架
又走多次

警犬怕死

呢啲先係真正嘅攬炒

係因為依家已經無用

判處死刑!!!!

梗係去出火啦廢老重有咩好做

咁好你仲唔入去先

入咗去警方提供嘅安全屋點同你交代啊

偉 係到嗎?

攞$5000叫雞

做戲強推健康鹿

佢係確診 冇病徵

中武肺點解可以預計佢下個月18號出院？

死廢老

收5k 先入去受

睇錯左做李克強

去建興買羽毛球拍番花園街

超級電腦呢

可唔可以即刻自首？